我以前開po講過, 自己注射愛滋或肝炎病毒可以保命!

新疆模式係唔會打靶, 因為咁會好嘥,
佢哋會送犯人去醫院活摘抽乾d血, 由腎臟肝臟心臟眼角膜什致皮膚都攞埋, 喺大陸呢d滅絕人性行為已經產業化咗幾十年.

聽日 2pm 好想見到你

樓豬知唔知咩叫 斬腳趾避沙蟲？